原來觀廣第三層間野昆人

頭先朕去觀廣買藍光mon貼
一路行一路睇藍光Mon貼格價
跟手去到第四層扶手電梯前商鋪問價
中佬索價88蚊
之後落第三層扶手電梯前嗰間問
條靚Ken索價＄78
點知佢多咗口講句快Mon貼可能會有少少黃色
我就即刻龜縮 搵返4樓嗰間
佢話返我聽有時有黃色同綠色嘅係假野
佢自己嗰塊呢就係無色嘅但係係太陽之下照射下會有少少反藍光
搞到我心情大好二話不說即刻幫襯佢
有講有笑
搞掂之後
.
.
.
.
.
.
望住個中佬既背影
覺得佢好有味道
.
.
搞到我而家心如鹿撞

可能係你比佢呃左呢 傻仔